<resources>
    <string name="app_name">HotelApp</string>

    <string name="long_description">
        Selamat datang di aplikasi booking hotel terbaik untuk segala kebutuhan perjalanan Anda. Dengan antarmuka yang ramah pengguna dan sistem pemesanan yang cepat, Anda dapat dengan mudah mencari dan memesan hotel di seluruh dunia. Nikmati berbagai pilihan akomodasi mulai dari hotel bintang lima yang mewah hingga penginapan hemat yang nyaman. Kami menyediakan informasi lengkap seperti ulasan tamu, fasilitas, lokasi, dan foto-foto kamar agar Anda bisa mengambil keputusan terbaik sebelum memesan. Tidak hanya itu, aplikasi kami juga menyediakan promo harian dan diskon eksklusif yang hanya bisa didapatkan melalui aplikasi ini. Anda juga dapat menyimpan hotel favorit Anda, melihat riwayat pemesanan, dan mengatur ulang jadwal perjalanan Anda dengan mudah. Kami mengutamakan kenyamanan Anda, oleh karena itu kami terus berinovasi menghadirkan fitur-fitur baru seperti check-in otomatis, layanan pelanggan 24 jam, dan integrasi dengan aplikasi transportasi. Baik Anda merencanakan liburan keluarga, perjalanan bisnis, atau sekadar staycation singkat, aplikasi ini adalah teman setia Anda. Dengan dukungan ribuan hotel di berbagai kota besar dan destinasi wisata populer, Anda tidak akan kehabisan pilihan. Semua transaksi dijamin aman dan proses refund yang transparan membuat Anda tidak perlu khawatir jika terjadi perubahan rencana. Gunakan filter pencarian untuk menyaring hotel berdasarkan harga, rating, fasilitas seperti kolam renang, wifi gratis, sarapan pagi, dan lainnya. Temukan hotel dekat tempat wisata favorit seperti pantai, pusat perbelanjaan, bandara, dan stasiun kereta. Aplikasi ini juga mendukung berbagai metode pembayaran seperti transfer bank, kartu kredit, e-wallet, hingga bayar di tempat. Dapatkan juga poin reward setiap kali Anda melakukan pemesanan dan tukarkan dengan potongan harga menarik. Jangan lupa aktifkan notifikasi agar tidak ketinggalan promo-promo menarik setiap harinya. Dengan sistem pemesanan yang cepat dan jaringan hotel yang luas, kami menjamin pengalaman booking hotel Anda jadi lebih menyenangkan. Unduh sekarang dan jadikan setiap perjalanan Anda lebih mudah, praktis, dan tak terlupakan. Kami siap membantu Anda 24 jam penuh. Terima kasih telah mempercayai kami sebagai solusi akomodasi perjalanan Anda. Selamat menikmati perjalanan Anda dengan kenyamanan maksimal bersama layanan terbaik dari aplikasi booking hotel ini. Temukan dunia, jelajahi keindahan, dan rasakan pengalaman menginap terbaik yang pernah Anda rasakan. Booking hotel kini jadi lebih dari sekadar kebutuhan—ini adalah bagian dari petualangan hidup Anda yang berharga.
    </string>
</resources>
